黃大仙黑警趕啲記者落橋 手足被搜冇人跟

依家搜身都唔俾拍攝？點知啲狗有冇非禮？
痴撚線

全部記者被趕曬落橋

推

班狗非禮強姦做咩都有可能 希望班手足安全

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有咩理由連記者都趕落橋

點知班狗有冇非禮啲女手足
黃大仙啲黑警次撚次都追住啲女捉

點算 立場哥哥都冇哂辦法

冇記者呀

黃大仙將成為第一戰線

岩岩幾個男警圍哂去女街坊度
港台記者都覺唔妥影住班女仔
然後警察就開始趕記者

課金買外國航拍機啦屌
人手錄係要
航拍都可以做back up 拍攝

屌你 你砌人生豬肉都得啦

推 認同 每區都要有一team航拍記者

屌 做啲唔見得光既野先驚俾人影

屌 黃大仙成班死黑警係咪大撚哂

立場哥哥

採訪權

黃大仙黑警權力大過其他權力

只要你覺得係岩既野 就要堅持做落去

灰啊

身為黃大仙人 真係好灰